\beginsong{Calimocho}[by={F. Ferrandi -- G. Carletti -- M. Petrucci -- M. Rettani -- Y. Ciloni}]

\beginverse*\nolyrics
\[A- E7 | A- E7 | A- E7 | A- //]
\endverse

\beginverse
Sono fuggito dall'a\[A-]more,
sopravvissuto al tempo\[E7]rale,
ho resistito alle intem\[D-]perie,
speso tutte le mie \[E]ferie,
per venire fino a \[A-]qua. | \[//]
\chordsoff
Dove l'amore è più confuso,
dove la carne pronta all'uso,
dove ogni cuore si spaventa,
se la pelle si accontenta,
\chordson
illusa di felici\[A-]tà. | \[A-]
\endverse

\beginchorus
\musicnote{Gli accordi fra parentesi solo la II volta}
Vediamo tutto a bocce \[D-]ferme,
quando mi troverai i\[A-]nerme,
girare nudo come un \[F (//)]verme,
solo a caccia di con\[E7 (//)]ferme,
appresso alla felici\[A- (E7)]tà. | \[A- (//)] \rep2 
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Il rosso versa calimocho,
io lentamente mi compiaccio
di questo vivere felice,
come un'araba fenice,
dalla cenere che fu.
A poco a poco cado avanti,
dentro al vociare dei passanti,
dentro alle bocche degli amanti,
che si scambiano parole,
che non torneranno più.
\endverse

\chordson
\textnote{Rit., Rit. strumentale, Rit. e poi chiudere con:}
\beginverse*
\[A-] E be\[E7]ato chi ce | \[A-]{l'ha.} \rep3 \[E7 //] | \[A- //]
\endverse

\endsong
